{
    "Be a Part of Something Bigger": "成为远大计划的一员",
    "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.": "我们所做的一切都是 100% 开源的，全部内容由来自世界各地的人共同开发。即便你不是程序员，也可以参与进来并有所作为。",
    "Funding": "捐赠",
    "Translations": "翻译",
    "Support": "支持",
    "Web": "网站",
    "Desktop": "桌面",
    "Design": "设计",
    "The biggest way to help out elementary is with funding. With your help, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny company. Every little bit of help is one step closer to hiring another full-time developer.": "助力 elementary 最有效方法是捐赠资金。有了您的资助，我们就能从一小群热情的志愿者成长为一个小型公司。每一笔看似微不足道的捐赠都能帮助我们雇佣一名全职开发者。",
    "Bug Bounties": "Bug 赏金",
    "BountySource puts funds directly in the hands of developers by rewarding them for committing fixes or creating new features. Set a bounty on the issues that matter to you most or fund a specific app. You can also set up a recurring subscription.": "BountySource 会将捐赠以酬谢的形式交予修复问题和开发新功能的开发者手中。您可以在 BountySource 上选择你最希望团队改进的问题或开发的应用。您还可以设置定期捐赠。",
    "Learn More": "了解更多",
    "BountySource": "BountySource",
    "Bountied Bugs": "悬赏 Bug",
    "General Funding": "常规捐赠",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount, get rewards, and help us reach our goals.": "Patreon 是一个众筹网站。您可以在上面选择捐助金额，直接对我们进行捐助，使我们更有动力。",
    "PayPal is a quick and easy solution. Choose a one-time amount or set up a subscription.": "PayPal 是最便捷的捐助方式。您可以选择一次性捐助或是定期捐助。",
    "Patreon": "Patreon",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS 的用户和开发者来自世界各地；帮助我们将其翻译成更多语言以提供更好的用户体验。",
    "elementary OS uses an open, collaborative translation tool on Launchpad called Rosetta.": "elementary OS 使用 Launchpad 上开源的协作翻译工具 Rosetta。",
    "Our website is also openly translated using an online platform called Transifex.": "我们的网站页面则是由 Transifex 在线翻译平台翻译的。",
    "Translate elementary OS": "翻译 elementary OS",
    "Translate This Website": "翻译网站页面",
    "World map": "世界地图",
    "Question & Answer": "问题解答",
    "StackExchange is a Q&A website built around finding the best answers to common questions. Anyone can create an account to start asking and answering.": "StackExchange 是一个寻找各类常见问题最佳答案的问答网站。任何人都可以在那里创建一个账号，然后提出或回答问题。",
    "Unanswered Questions": "未解决的问题",
    "New Questions": "新问题",
    "Documentation": "开发文档",
    "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.": "elementary 提供面向用户和开发者的基本文档。我们的所有文档都采用 Markdown 撰写并托管在 GitHub 上，因此提交更改或增补内容都十分便捷。",
    "Learning The Basics Guide": "学习基本操作",
    "Developer Docs": "开发者文档",
    "Web Development": "网站开发",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.": "我们的网站基于 HTML、CSS、PHP 和 JavaScript 构建。我们一直在寻找在这方面有经验并想使它变得更好的贡献者。",
    "Fork Our Website on GitHub": "在 GitHub 上 Fork 我们的网站",
    "Report a Website Issue": "报告网站问题",
    "Desktop Development": "桌面开发",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Granite, and a number of other open libraries. We host our desktop code on Launchpad.net, a free service for open source projects. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Getting Started guide.": "我们的桌面环境及其所有应用程序采用 Vala、GTK+、Granite 和一些其他的自由程序库构建。我们的所有桌面代码都托管于 Launchpad.net，一个为开源项目提供的免费服务。如果您还没有接触过 elementary OS，我们建议您查阅“入门”指南。",
    "This burndown chart shows our progress for the <a href=\"https://bugs.launchpad.net/elementary/+milestone/loki-rc1\">Loki RC 1 milestone</a>, which is our current development focus. Soon after that milestone is reached, Loki will be publically released and work on the next version of elementary OS will begin. <a href=\"https://launchpad.net/elementaryos/+series\" class=\"read-more\">Learn More</a>": "This burndown chart shows our progress for the <a href=\"https://bugs.launchpad.net/elementary/+milestone/loki-rc1\">Loki RC 1 milestone</a>, which is our current development focus. Soon after that milestone is reached, Loki will be publically released and work on the next version of elementary OS will begin. <a href=\"https://launchpad.net/elementaryos/+series\" class=\"read-more\">Learn More</a>",
    "Fixed": "已修复",
    "In Progress": "修复中",
    "Unfixed": "未修复",
    "Browse Our Desktop Code": "查看桌面代码",
    "Browse Our Apps' Code": "查看应用程序代码",
    "Bitesized Bugs": "悬赏 Bug",
    "Every project begins with an idea. Our Design Team takes these and turns them into clear blueprints and bug reports. We break up design into two main components:": "每个项目都从想法开始。我们的设计团队将这些想法转换为清晰的蓝图和缺陷报告。我们将设计分为两个主要部分：",
    "Visual Design": "视觉设计",
    "We're always open to new ideas for elementary OS's visual design. Get started by sharing mockups with": "如果您对 elementary OS 视觉设计有新的想法，十分欢迎您与我们分享。将您的样板分享至",
    "our Google+ Community": "我们的 Google+ 社区",
    "Read the Interface Guidelines": "阅读界面指南",
    "See Our Mockups": "查看我们的样板",
    "Interaction Design": "交互设计",
    "We use a system on Launchpad called Blueprints to create detailed explanations of new features and changes to the user interface.": "我们使用 Launchpad 的蓝图系统为新功能和用户界面调整创建详细解释。",
    "Read About Our Workflow": "了解我们的工作流程",
    "Browse Our Blueprints": "查看我们的蓝图",
    "Get Involved with elementary OS": "参与 elementary OS"
}